東方明報信報星島入黎

聽日你地唔聽話 或者唔夠聽話 班狗一樣可以掃你個場

自己諗下喇記者

記者
一間傳媒報d咩出黎明顯取決於管理層
記者影張黑色相都可以叫你報成白

叫你
記者自己無意志？

佢地會聽話

HK01呀文匯報呀
咁多黨報 驚西咩

唔好咁天真啦

管理層理9得間公司收檔 佢地一早收左大把錢

佢地之後應該直接COPY 大公文匯 算

中聯辦會委派編輯到各大報社審稿

報館裁員易過食麥當勞

救肥佬

多餘啦，有骨氣就唔會做呢d黨媒

做中共隻狗好過堂堂正正做人

小小記者報導都控制唔到點出，但你嘅功課可以借比人抄嘅

係呀
香港有法治tim